[警世文] 讀商科乞食真係唔好怨人

marketing 個班mk.日日飲飲食食出黎乞食。
以為自己世界仔，mt interview 一出聲比人第一round 西走。

fg 搵工post 永遠有班bba 嘈搵唔到工/ 比hr 撚。
一係做保險狗/地產狗/ 賣nuskin.

家陣好多ig 女神讀左護士月月三皮釣金龜。
退可攻，進可守。

所以jupas 你識揀la?

bba係靠自己嘅一個科
你見到d人飲飲食食嘅同時
已經有另一堆人手握住各大公司offer

Gbus 個d呢

人地jupas 一年收 10 個， 例外la

當然你醒目ge 讀乜都唔阻你發達

bba點排？
gbus>qfin>acct>risk man>other?

HR屌打all

又係呢啲垃圾分化post

Risk man>Acct

岩

risk mang 好dd ge

最慘marketing 以為自己世界仔

marketing 12k 5日半 慘過狗

就咁finance 呢？

好marketing admin hr dd,

所有非專業科搵工起點根本一樣

ust finance 好似話會爛grade

等睇acct 人入黎屌